(跪求西文JJ)有冇巴絲有呢本書可以放俾我

去書局搵左好耐都無 誠收
有既巴打請TG

SORRY呢張清楚D